有咩球員係效力錯隊?

基沙文，應該去一隊識得踢進攻既球隊

Mata

摩佬

最怨婦嘅領隊但又唔去最多怨婦球迷嘅球隊

Kaka去皇馬錯撚晒

比你咁講一講又覺得好啱

巴神

邊隊

美斯，應該去利記

🤫

Benzema 應該幫雲加再創高鋒

利華古遜 利雲特 利比亞

屌利老母

戴偉浚 佢應該去支那隊

利老母抵吊

全能到仆街

謝拉特

摩佬好襯獌喎

無問題呀 神魔合一好夾

唔襯獌迷

文迪達去拉素

2&b
應該踢巴塞代替美斯

你個新名

Nben 應該去白白打中堅 拉狗可以 bench

你個名